---------------------------------
| Основные направления развития |
---------------------------------

 Повышение производительности движка
-------------------------------------

# Оптимизация

 * Удешевление выч. стоимости хэширования состояний
   * Дельта хеширование

# Уменьшение простанства перебора состояний (комбинаторный взрыв)

 * Использование коммутативности действий

# Масштабируемость

* [o] Использование многоядерности 
* Использование кластера компьютеров

 Повышение функциональности движка
-----------------------------------

# Типы поиска по древу состояний (поисковое дерево)

 * Поиск в ширину
 * [x] Поиск с проиоритетной очередью -- возможность фокусировки поиска
   * Функции оценки приоритета направления поиска (утилитные функции)
     * по действию
     * по целевому состоянию
# Ограничение поиска (защита от комбинаторного взрыва)
 * Ограничение горизонта планирования - максимальной длины пути
 * Подсказки (рекомендации, хинты) -- последовательность промежуточных целей которые рекомендуется последоватеьно пройти перед достижением конечной.
 * Подсказки по коммутациям? Возможно будут вычисляться автоматически


 Повышение удобства прикладного использования движка
-----------------------------------------------------

TBD

